［幫手］需要文宣 有關714沙田宣傳

雖然整左條片但細節唔係好清楚，唔知點幫
需要 路線同集合地點
今日已經星期二，想幫手宣傳

推